日本動畫係咪就快消滅?

而家d銷量低得好恐怖,過千都難,究竟有幾多番唔到本,仲可以不停咁燒錢季季咁做既
蝕死哂未

對人類係一件好事 但個社會會少咗人墊底

啲公仔銷量好似冇低過

有祖國資金

又有賣版權

Dvd唔一定要買
老婆一定要換

蝕到就黎死既時候
然後某人又出黎做偶像
開始LL套路...

肯定唔會消失
樂觀睇就係變宣傳原作向(賣漫畫 game 小說 etc.) 然後動畫銷量wfc
悲觀睇就係中國作品全面入侵 依家已經季季都有幾套

毒撚有錢都課晒落手遊

個人而言，男性向愈黎愈冇野睇，而女性向就愈黎愈有得做，唔通叫毒撚轉性咩，手機game又唔想玩過世
黎緊個勢似係因應個成本慢慢轉用3d取代2d，但對於睇唔慣3d既老鬼，咁樣真係動畫之死。
我諗業界得京動同ufotable重可以堅持畫2d

有人科水 唔會要動畫公司出晒錢
你睇jump嗰d唔賣得都咁多季就知集英社揼左幾多

聽講剩係賣版權比大陸d網已經夠回本

睇佢幾時識國際化出有其他語言字幕bd同外地易d買到途徑

Netflix？

而家啲毒絲市場先好搵 一大堆女性向作品

需求咁大既野有咩好擔心
商人又唔係低能
好快就會轉哂賣播映權

有留意新聞既好多大動畫公司業績都見紅

季季咁燒錢但都回唔到本

俾錢快

毒撚有動畫睇真係要多謝祖國

資金太分散出太多作品 出咁多低質野點睇